【重要】英國原版委員會為暴動及受害者委員會 : 結論為家長管教不足，示威者無知貪錢，需投放更多警察，需加強教育

政府真實意圖係借份報告玩嘢 大家唔可以冷處理呀

Riots Communities and Victims Panel
暴動及受害者委員會

Executive summary
結論

Children and parents
家長及子女

We heard from many communities who feel that rioter behaviour could ultimately be ascribed to poor parenting (家長管教不足) . We need to consider what can be done to ensure that all children get the right support, control and guidance from parents or guardians to give them the best possible chance of making the most of their lives.

Widening inclusion – Some children grow up without a single positive adult figure in their lives. Public services should take steps (政府加強教育下一代) to ensure all children have a positive role model (from a child’s wider family or from the local community). Where it is in the best interests of the child to do so, we recommend that absent fathersshould be contacted by statutory social services and schools about their children as amatter of course.

Youth unemployment
青年失業

Our Neighbourhood Survey found that 83 per cent of people feel that youth unemployment
is a problem within their local area, and 71 per cent of residents feel that there are insufficient
employment opportunities for young people.

The riots were particularly characterised by opportunistic looting and very much targeted
at brands – 50 per cent of recorded offences in the riots were acquisitive in nature.4 The Panel
was told that the majority of shops targeted stocked high value consumer products: clothes, trainers, mobile telephones and computers. (搶錢及名牌)

Police and the public
市民不信任警察

Increasing trust in the police Trust in the police is vitally important in any
community. It leads to communities getting more involved in policing, it ensures the police
can understand local communities’ needs and it helps to break down cultural barriers. When
the public trust police motives, they are willing to support them by reporting crimes or antisocial behaviour, by providing local intelligence and acting as witnesses.

The Panel recommends that police forces should deploy more manpower (投放更多人手) to proactively engage with communities about issues that impact on the perceptions of their integrity.

Wealth inequality and responsible capitalism
仇富情緒

Over half of respondents to the Panel’s Neighbourhood Survey believe there is a growing gap between rich and poor in their
local area. The Panel believe society must continue to support sustainable growth and promote business expansion. However,
alongside this, we believe that businesses have a clear role giving something back to society and making progressive steps to sharing
wealth and providing opportunities for individuals to achieve a stake in business.

大家唔可以冷處理呀
佢以為運動開始收皮 所以想用份嘢倒轉是非

屌 大家唔可以由佢

上熱門呀 完全同檢討委員會係2回事

Push

乜撚野黎？

撘左手足

重話鳩人家教唔好

屌你老母！

Cls

林鄭今日話會做嘅檢討委員會
其實係暴動及受害者委員會

2011英國單野係咩事

英國單野應該真係不滿失業 點都好
777想令兩件事係國際係一樣

推

咩嚟㗎 柒婆日日咁多陰招

假報告

你po 完講啲唔講啲

我以為篇文係英國出既香港報告

又倒火水

英國原版委員會 好清楚

推
屌你老母7婆

你有冇聽佢777今日講嘢

*一定冇*

She will never succeed

英國人都麻麻啵

完全冇人講原本份嘢係咁

推重要po

失業率無升過

又倒火水！混淆視聽！

推左先

對事不對人？
望咗望 80%都係檢討示威者喎

最大關鍵係對民主普世價值嘅爭取同民意授權
千奇唔可以比佢spin走做無政府暴動

屌佢老母

That's what she want to do with the report.

事實上英國雖然拉左告左成千人坐監，每個平均只係坐一年至一年半，同香港完全唔撚同，林鄭正仆街屌你老味

同埋想走數
11月初，佢話年底出監警會報告
唔接受先考慮獨立調查

不過同時應該了解下當年份報告同發生嘅事先

冇人講

林鄭想借報告將運動spin走做無政府暴動

嘩屌

導火線：射殺黑人vs自己無事生非搞送中條例

係要參考佢大英祖國嘅 一定唔係2011個調查
而係1997北愛嗰個 示威者俾黑警同軍隊血腥鎮壓

搵多少少detail總結下再開
我諗冇乜人知咩事

惡毒到

可以置頂

Push 大家小心

2011年英國騷亂，有傳媒稱為倫敦之炎[12]、倫敦暴動[13]，是2011年8月6日晚上在英國首都倫敦開始的一系列社會騷亂事件[14]，一直持續到8月10日才平息。騷亂的導火索是2011年8月4日在倫敦北部的托登罕（Tottenham），一名29歲的黑人男性平民馬克·達根（Mark Duggan）被倫敦警察廳的警務人員槍殺[15][16]。之後民眾上街抗議警察暴行[17]。由於受害人的非裔背景，移民問題自然首當其衝，也有當地人認為英國的經濟不景氣，加上政府撙節支出，衝擊托登罕等高失業率地區，才是引發社會不穩定的主要原因[14]。

仆街林奠

林鄭真係狗嚟

要同英國美國爸爸講

唔使檢討啦，係人都知答案原因，剩係佢唔知

push
on99

仆你個街 一次又一次當日on9

Pushhhhhhhhh

又想spin做經濟 民生問題

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

林奠幾時死

毒娥成日用語言偽術誤導

不會接受，檢乜撚野討黑警必須死

林鄭想借報告將運動spin走做黑人社區暴動

2011年英國騷亂，有傳媒稱為倫敦之炎[12]、倫敦暴動[13]，是2011年8月6日晚上在英國首都倫敦開始的一系列社會騷亂事件[14]，一直持續到8月10日才平息。騷亂的導火索是2011年8月4日在倫敦北部的托登罕（Tottenham），一名29歲的黑人男性平民馬克·達根（Mark Duggan）被倫敦警察廳的警務人員槍殺[15][16]。之後民眾上街抗議警察暴行[17]。由於受害人的非裔背景，移民問題自然首當其衝，也有當地人認為英國的經濟不景氣，加上政府撙節支出，衝擊托登罕等高失業率地區，才是引發社會不穩定的主要原因[14]。

史與現實因素
此次騷亂是自1995年發生於布里克斯頓的騷亂至今，英國最嚴重的一次動亂事件[15]，更是自倫敦大轟炸（1940年9月7日至1941年5月10日，二戰其間納粹德國轟炸倫敦）後，倫敦發生的波及人數最多且最緊張的事件[21]。

騷亂的起源與當地黑人社區同警察之間的緊張關係有很大關係，這與英國其他具有很大黑人移民人口的城市類似，例如伯明罕就曾因Kingsley Burrell的死引發過示威活動[2][22][23]。記者把這起騷亂與發生於1985年10月6日的騷亂：當時一名黑人婦女在警方突擊她的住家時，由於受到驚嚇心臟病爆發而身亡，結果引起當地黑人居民的不滿，最終釀成大約500名黑人攻擊警察、搶劫和縱火，導致一名叫Keith Blakelock警察殉職的大規模暴動事件——相聯繫，因為它也是發生在托登罕[24][25]。

現實因素包括當地是個多族裔混居區——它聚集了大量的非洲－加勒比、西非、庫爾德、土耳其裔賽普勒斯、土耳其、愛爾蘭和葡萄牙後裔的移民；近三十年來，區內各族關係緊張，而非洲－加勒比裔同當地警察之間更是長期處於緊張狀態。該地具有比較高的貧窮與失業率，作為倫敦的一個貧困區，當地的失業率比全國平均水平高出近兩倍，人均壽命比倫敦平均水平低5歲，各類犯罪較為多發。富人與窮人之間的隔閡，很低的社會流動，以及民眾對政府為了減少債務而削減公共開支的不滿[26][27][28]。

射殺馬克·達根

Ferry Lane，2010年3月22日
槍殺事件發生於8月4日晚上，當時警察正準備對乘坐在一輛計程車車裡的馬克·達根實施逮捕，地點位於托登罕地鐵站附近的一座橋上——Ferry Lane bridge[29][30]。

該事件目前由獨立警察投訴委員會調查處理[29]。該委員會負責處理民眾死於警察的事件。目前還不完全確定警察當時為何要逮捕馬克·達根，IPCC表示逮捕行動是打擊槍枝犯罪行動的一部分，而馬克·達根是警方懷疑的一個與古柯鹼交易有關的持槍的罪犯[31]。

馬克·達根的親屬和朋友宣稱馬克當時並沒有攜帶武器[32]。但IPCC則表示馬克·達根當時攜帶著一把手槍[33][34]。

事件發生過後，媒體普遍報導發現有一顆子彈嵌入在警察的無線對講機里，這暗示了馬克曾對警察開槍[35]。《衛報》報導馬克使用的是中空彈[35][36]。

示威活動
8月6日舉行了一場和平示威活動，起點始於Broadwater農場終止於托登罕警察局[37]。這起示威是由死者的親人和朋友發起的，其中包括當地居民和社區負責人，目的是要求獲得真相和公正[31][38][39]，大約有200人參加[15]。後來，一名警官同示威群眾談話，不過他們要求同更高職位的長官來跟他們談。由於對警方的答覆不滿意，所以他們站在警局前面的幾個小時比他們原計劃的時間要長。根據目擊者稱，在傍晚有一個更年輕且更激動的人群也來到了那裡，其中一些人手裡拿著武器。當他們聽說警察攻擊了一名16歲的女孩時暴力活動就開始了[2][15]。大約20:20（當地時間），其中的一些人開始攻擊附近的兩輛警車並將之點燃。之後騷亂在該地開始蔓延，隨後波及到倫敦其他地區，乃至倫敦以外的其他英格蘭城市[40][41]。

cls

佢都係想spin走警暴

都估到
請大家繼續上街

係咪驚追警暴最終會燒返自己度

yes唔明

Om9

又係整D 垃圾出黎, 屌你老母...自己檢討下啦7婆

林鄭助攻 幫運動加熱😁

唔理777原意係咪真係咁..但推呢個!

搞咁耐就係唸左呢d屎橋

條撚樣又想淋火水救火

你條臭閪真係要死十萬死

要置頂

push

林奠又想調包

又火水 屌

即係想繼續放更多權俾警隊
再加強洗腦愛國教育
高壓統治

佢spin都要有人信啦

推卸責任比英國

777先係想繼續亂嘅人

哩個女人真係每一個動作都係邪惡

哩樣就係佢想做既野啦
查市民拉人

推咗先

屌好撚陰險

推！

Push push push

英國果然係奶共狗
成個國家快撚吹陸沉唔該

屌你老尾

上熱門 屌佢！

推
777的反省永遠都係人地錯 佢冇錯

Riots，communities，victims，睇名都知完全無檢討過當權者同執法者啦

林鄭想借報告將運動spin走政治訴求因素做無政府暴動

2011年英國騷亂，有傳媒稱為倫敦之炎[12]、倫敦暴動[13]，是2011年8月6日晚上在英國首都倫敦開始的一系列社會騷亂事件[14]，一直持續到8月10日才平息。騷亂的導火索是2011年8月4日在倫敦北部的托登罕（Tottenham），一名29歲的黑人男性平民馬克·達根（Mark Duggan）被倫敦警察廳的警務人員槍殺[15][16]。之後民眾上街抗議警察暴行[17]。由於受害人的非裔背景，移民問題自然首當其衝，也有當地人認為英國的經濟不景氣，加上政府撙節支出，衝擊托登罕等高失業率地區，才是引發社會不穩定的主要原因[14]。

史與現實因素
此次騷亂是自1995年發生於布里克斯頓的騷亂至今，英國最嚴重的一次動亂事件[15]，更是自倫敦大轟炸（1940年9月7日至1941年5月10日，二戰其間納粹德國轟炸倫敦）後，倫敦發生的波及人數最多且最緊張的事件[21]。

騷亂的起源與當地黑人社區同警察之間的緊張關係有很大關係，這與英國其他具有很大黑人移民人口的城市類似，例如伯明罕就曾因Kingsley Burrell的死引發過示威活動[2][22][23]。記者把這起騷亂與發生於1985年10月6日的騷亂：當時一名黑人婦女在警方突擊她的住家時，由於受到驚嚇心臟病爆發而身亡，結果引起當地黑人居民的不滿，最終釀成大約500名黑人攻擊警察、搶劫和縱火，導致一名叫Keith Blakelock警察殉職的大規模暴動事件——相聯繫，因為它也是發生在托登罕[24][25]。

現實因素包括當地是個多族裔混居區——它聚集了大量的非洲－加勒比、西非、庫爾德、土耳其裔賽普勒斯、土耳其、愛爾蘭和葡萄牙後裔的移民；近三十年來，區內各族關係緊張，而非洲－加勒比裔同當地警察之間更是長期處於緊張狀態。該地具有比較高的貧窮與失業率，作為倫敦的一個貧困區，當地的失業率比全國平均水平高出近兩倍，人均壽命比倫敦平均水平低5歲，各類犯罪較為多發。富人與窮人之間的隔閡，很低的社會流動，以及民眾對政府為了減少債務而削減公共開支的不滿[26][27][28]。

射殺馬克·達根

Ferry Lane，2010年3月22日
槍殺事件發生於8月4日晚上，當時警察正準備對乘坐在一輛計程車車裡的馬克·達根實施逮捕，地點位於托登罕地鐵站附近的一座橋上——Ferry Lane bridge[29][30]。

該事件目前由獨立警察投訴委員會調查處理[29]。該委員會負責處理民眾死於警察的事件。目前還不完全確定警察當時為何要逮捕馬克·達根，IPCC表示逮捕行動是打擊槍枝犯罪行動的一部分，而馬克·達根是警方懷疑的一個與古柯鹼交易有關的持槍的罪犯[31]。

馬克·達根的親屬和朋友宣稱馬克當時並沒有攜帶武器[32]。但IPCC則表示馬克·達根當時攜帶著一把手槍[33][34]。

事件發生過後，媒體普遍報導發現有一顆子彈嵌入在警察的無線對講機里，這暗示了馬克曾對警察開槍[35]。《衛報》報導馬克使用的是中空彈[35][36]。

示威活動
8月6日舉行了一場和平示威活動，起點始於Broadwater農場終止於托登罕警察局[37]。這起示威是由死者的親人和朋友發起的，其中包括當地居民和社區負責人，目的是要求獲得真相和公正[31][38][39]，大約有200人參加[15]。後來，一名警官同示威群眾談話，不過他們要求同更高職位的長官來跟他們談。由於對警方的答覆不滿意，所以他們站在警局前面的幾個小時比他們原計劃的時間要長。根據目擊者稱，在傍晚有一個更年輕且更激動的人群也來到了那裡，其中一些人手裡拿著武器。當他們聽說警察攻擊了一名16歲的女孩時暴力活動就開始了[2][15]。大約20:20（當地時間），其中的一些人開始攻擊附近的兩輛警車並將之點燃。之後騷亂在該地開始蔓延，隨後波及到倫敦其他地區，乃至倫敦以外的其他英格蘭城市[40][41]。

搶劫
位於托登罕的商戶所受的經濟損失達數百萬英鎊[63]。此外，騷亂也對一些歷史建築造成了難以彌補的破壞[64]。

許多報導說在不少地方發現了大量暴亂者掠奪到的贓物，這被懷疑為有計劃有組織實施的。估計各地被劫掠到的財產總計達1億英鎊[65]。倫敦警察廳已派出450個警探負責逮捕這些罪犯[66]。搶劫者的照片已被公布在警察廳的網站上[67]。

英國保險業協會（The Association of British Insurers）估計，騷亂對工商業造成的損失將達到數千萬英鎊。保險公司們估計將要賠付超過2億英鎊的賠償金[68]。

英國零售協會（BRC）9日估計，這次暴亂對英國零售業所造成的經濟損失，將多達數千萬英鎊。

係唔係應該搞個大遊行黎反對？

文章總結：柒婆覺得運動已經完結，大家可以繼續番工

屌佢老母 推

有咩信要send！

原來想玩呢味 推

維尼叫嘅雞 無知 涼薄
維尼叫嘅雞 陰險 黑毒

A

又點火

屌你老母 777 顛倒是非

D

簡單黎講整個調查委員會剩係調查示威者,專業人士=紅底法官,中國學者,spin落去暴力,愛國教育不足,結論就係23條+國教

推呀，癲倒是非

林鄭月娥真係痴撚線㗎喎屌佢老母

柒婆真係好撚陰毒 我地要先發制人踢爆佢先 等佢個委員會報告變廢紙 國際線手足做野

又混淆公眾

反思呀ma

pish

林鄭想借報告將運動spin走政治訴求因素做無政府暴動

2011 英國係黑人貧困區衝突
後面係黑人社區大型搶劫咁濟 兩件事點可以比較

仲有快速法庭 一次過審 連辨護都無時間
當佢第一次提已知佢好仆街

陰尻濕到

當個政府誠信破產，搞乜委員會都冇用

721調查結果：黑警警力不足、配備不全、士氣低落
建議：增聘人手，改良裝備，增加薪酬福利，增設辱警罪...完

推 一早知條撚樣無好野

又死唔認錯 又唔改進
仲扣人帽子 真係唔想完咁喎 焦土之母

又用火水求火

屌

英國2011同香港完全唔同
人地係周圍亂搶嘢

呢條八婆真係好撚陰險

佢參考嘅第一個字就係RIOT
仲有咩好講？

推上熱門!!
唔好俾條八婆呃鳩全世界!!

哈 屌又冇人理

問題係參考人份報告 WHY?

Pish

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

英國間諜又加火水

一早知呢條八婆無好野

跟著就會通過教育局用政策更大洗腦。

垃圾林鄭

屌你老母林鄭你個仆街！準備升級啦！

原來直頭連檢討都唔係
想寫假報告，拎人份野copy and paste?你就想呀

行動

又係同一招，就係喺國際上搵一個配合佢地政治立場嘅案例，然後照抄，得出相同結論，屌佢老母，佢為咗唔想認低威而越來越走黑化，呢個女人好似想香港永不翻身咁

賤婦人

臭閪

靜靜地唔得嘅 係要加火水

有三份野relevant:

1) Reading the Riots - Investigating England’s summer of disorder by LSE and the Guardian

2) After the riots - The final report of the Riots Communities and Victims Panel by uk government

3) Government response to the riots, communities and victims panel’s final report by uk government

冇link 自己google啦

利申 睇緊

In gist 2011 Tottenham Riot 係一班失業冇低下階層既人looting 同打劫

777將呢個riot 同而加拉上關係真係好撚惡毒

要推比英國議員同傳媒知先得

屌 睇完答案先出題目

推推佢

借報告想將責任推落義士果度

哇屌

Pidhhhhh

呃細路等你以為政府而家聽下你訴求

cls 擺明用份嘢黎加大自己權力

推俾Solomon

Push!!!

777真係唔怕制裁喎

果單真係衝入名店搶掠
打爆曬d鋪頭，仲貪心過大陸反日果單

佢又出黎講嘢connect大家
大家識做啦

屌！！

Push.

真係痴9線打橫黎

721
811
831
101
1111

英國2011年果單係真係搶掠

林鄭永遠無令我失望
We are connect

佢突特參考嚟玩嘢

早就估到係借機推國教、推起多d樓之類

外國戰線？

CLS

推 屌佢老母

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

推呀!!!屌你老母港共政府，我地要你屈服呀，唔係繼續搞鳩我地呀!!

繼續運動唔該

This is only the beginning

奸到佢

PISH

推唔到都推!

對事不對人？
收皮啦
成單野都係人禍來架
醒未丫佢

通識改做國教

又呃鬼佬

推推推

777 係咪覺得呢幾日靜左少少
又再淋多d火水
加強眾人憤怒

呢位姨姨同777應該差不多年紀啦
不如777聽下人地講乜啦
姨姨道出了香港人的心聲

推返比市民，係你地父母管教不足 導致到香港運亂，係唔關政府事

條柒婆抄英國佬功課，將呢件事講俾英國啲關注香港嘅議員知啦

休息夠啦大家

dllm 777

一句講晒，你唔能交班黑警人頭出嚟，唔放班手足，唔還我地真普選，都唔能使旨意會停

潛台詞
自己無錯
係人地錯

push!!

撚有搶名牌

所以邊個幫777洗白，邊個就係鬼d個女人個心毒個蛇

DIU

推上國際啊

食屎啦八婆

唔係下話，推

同意

好陰毒

借個位
[不能只有我知道］尖沙咀7:30要人！！！

位於托定咸的商戶所受的經濟損失達數百萬英鎊[63]。此外，騷亂也對一些歷史建築造成了難以彌補的破壞[64]。許多報道說在不少地方發現了大量暴亂者掠奪到的贓物，這被懷疑為有計劃有組織實施的。估計各地被劫掠到的財產總計達1億英鎊[65]。倫敦警察廳已派出450個警探負責逮捕這些罪犯[66]。搶劫者的照片已被公佈在警察廳的網站上[67]。

就係把佢搞出來的問題完全變成香港人自己搞出來的經濟問題。真係夠毒

推
過咗咁多個月都仲未知自己衰咩
食屎啦

一開始就不停卸，去到報告出左實話接受，咪又係尻問返佢D建制派

推, 林鄭又想指鹿為馬,屌

扣帽子委員會
搵劉兆佳做委員會主席

貪錢貪到攞晒啲錢嚟買gear仲要冇錢食飯我真係第一次見

太仆街

印象中嗰單野好似又係因為新移民

唔洗講咁多 叫英國政界自己講下兩件事有冇可比性

屌佢都on99

咁玩大佢囉

黑人貧民區 同 香港比

貪錢貪到眾籌左幾億

林鄭搵D做下，就想轉移視線，以前把事情解決了

推。

林鄭真陰險

推啊

反思完的結果

邊個先係受害者呀屌你

大仆街

lp

咁樣比較都得

又可以connect埋

nigga brought society unrest

推上去

可以整個遊行

唯一相同既就係對police force既不滿，條7婆想spin哂去仇警個度

Joker劇情

欠缺獨立性嘅報告，得俾錢嗰個信
獨立調查委員會啦，一次過查埋呢樣
咁就有公信力喇

根本想強行定性

無家教先出到這特首

一開頭係有個黑人被警察射死，先導致之後暴動

想屈示威者係管教不足，同被人煽動

唔可以相提並論喎dklm

推到英國出聲

死八婆 屌你老母

林鄭自己都冇家教啦，日皇登基，清真寺，A3暈低同拒見Ted Cruz呢幾單都知佢份人幾冇家教同禮貌

唔知可以點反對佢，要黎個大遊行?

CLS根本唔能夠同日而語！

唔好俾佢spin 走左

屌啦 兩件事成因都唔同
拉埋黎一齊講做咩撚野呀dq博士

弱智

北京定調左係民生，經濟問題。林鄭豈有唔跟之理？

屌你老母

佢老母閪，無樣好食撚屎啦冚家鏟

都應該係
解決提出問題既人

火水救火

遲下用鎂條救火

條八婆好撚煩 幾時死

推tui pish

推，煲大佢做外國文宣？

火水

大家冷靜啲
小弟覺得林鄭作為港獨之母點會放過幫黑狗
大家睇返送條例都係暫緩＞壽終正寢＞撤回
今次咪 獨立檢討委員會＞獨立調查委員會＞解散警隊

推
推
推

果然係攬炒之母，從來無真心想解決件事！

又陰啲陰啲混水摸魚

當年香港節都係因為調查六七暴動後諗出黎

又耍陰招

咁撚多手足俾狗拉，坐埋監。你而家話對事不對人，無撚野下？
得，放撚哂所有被捕手足先再講囉

Foreword
From Darra Singh, Panel Chair

真係叫屌那星

哇屌，條八婆咁撚古惑既

Dllm真係鬼鼠又陰險到極致, 點解咁撚樣嘅人渣仲可以存在係呢個世界上?????

唯一成因就係大陸同柒婆本身

反思完 就係得出呢啲垃圾
永續社運之母

淋病真係傻架
建制派睇清楚未呀
仲等 割過黎呢邊啦
做返個人 起碼對得住自己先

根本由頭搵警察鎮壓，班popo 同柒婆林住英國騷亂嘅例子
真係愛國條毛

報告結論：
政府應該擴充權力
增加香港中資比例

條柒婆真係柒
唔係扮

繼續指鹿為馬，屌你老母

屌你老母777，要獨立人士組成嘅調查警察濫用職權，警察暴力及非法行為委員會呀

根本由頭到尾都係做緊d激起更多民憤嘅嘢，次l次都係咁。有d咩嘢做出黎都係同大家要求嘅嘢相反。
中共同港共都係唔識嘢諗住咁就呃到香港人。你當我地同蝗蟲一樣洗左腦呀？

要推同share

想spin走五大訴求？無咁易

垃圾委員會 收皮啦

究竟呢個乜鳩政府

八婆收撚皮啦!
唔會畀你得逞

港共真係好撚陰毒

wtf

搶錢及名牌?平行時空?

哦 講緊英國

我有以下回應：
1.政治問題，政治解決
2.北京定義香港問題為經濟與民生問題
3.港共政府歧視香港人民
4.藉此份報告擴充政府權力
5.藉此份增加在港中資比例

個報告咁很建制...成份野共產黨寫既...

推！！！

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.2 廣告界五天罷工

721！
831 ！

佢係咪覺得英國廢國仲未出聲
想connect 英國
大家諗諗方法幫下香港叫醒下英國

重點：政治問題，政治解決！

有心真係要睇成份報告，根本就係比藍絲睇。
成份報告係話點樣以後唔會有暴動。提都冇提過警察槍殺人果件事係起因

死仆街

跟來兩樣野黎

未必係既

外國專家幫警監會做評估，最後敗走，而家又出尼招，真係技窮

北京一早用呢招去spin focus。

基本上柒婆做嘅所有野可以基本假定佢一定會玩野spin 番去做市民嘅錯，佢每一個動作都係有問題，除非佢冚家鏟死晒啦

哇我屌你老母咩

食屎啦佢 屌你老母講嘢黎晒地

一啲真實情況都把握唔到 就亂噴

Dklm

Dllm 又搞啲陰濕野

屌你777出親黎都無好野

你老母條八婆真係痴撚線
岩岩話認真反思
轉個頭賴撚晒落示威者身上
賴埋落人地老豆老母
真係沒有最無恥只有更無恥

仲諗住借機擴權同增加中資比例

柒婆將民主運動同失業問題比
仲要以為自己好打得冇做錯 蚹蛤蝈蜻

中共落左命令話係經濟同民生問題

檢討委員會收皮啦，係要獨立調查委員會，一個字都唔改得，要追究政府，黑警

推，dllm 林奠

你個結論我贊成
不過個推論過程錯錯地既，因為學英國就唔等於會有英國咁既結果
所以用英國份報告來論證會點spin邏輯上就講唔過去
個重點一黎就係個委員會係點構成，塞乜野人入去，咩人主導:
政府醒既就搵開明建制甚至搵d泛民，蠢既就搵何君堯之流
倫敦單野基本上保守黨政府思維都係建制派班撚人差唔得好多(鬼佬民主政府唔等於開明) ，所以都有唔少可能會spin去類似既方向
二黎就係上面有手足講左喇，個委員會都幾可能用來交功課畀藍絲同淺黃睇，等人以為林鄭"釋出善意"

Tui

可唔可以快啲搞遊行或者其他活動 好似以為一個區選就可以搞掂我地

想斷章取義

逼人獨立

dklm

應該講，係基本上冇咩提。淨係講點解人參加同搶嘢放火。啲人為咗個理念係冇提過

想借機擴權既拿渣招

世界上有咁多事件可以參考
但佢偏偏擇呢份報告嚟參考
仲要論調同自己一樣
一開始講檢討當然係當釋出善意
但份報告出得都一年半載
到時拎嚟收尾咋

屌 好陰濕

想知我理解有無錯
佢而家想做既野同英國以前做既野個名係一樣
但英國個份野既結果係指啲人係暴徒同暴徒形成既原因？
有無人解釋英國點解會無啦啦有份咁既report?
佢黑心我知 但文宣都唔可以停留係因為兩個report個名係一樣所以佢一定想blame示威者咁簡單既論述喎

Sor 借位 求推
［新職］歡迎各位手足轉職幻彩魔法師

另外佢不嬲都強調一點
要調查暴亂嘅起因
所謂檢討根本唔係自我檢討

即使英國份嘢 完全冇講到開槍或者強闖民宅

好易諗，你只要知道北京要求港共無時無刻都擴權，所有問題都係提出問題既人既問題。
你就可以得出北京想林鄭spin做民生同經濟問題，擴大中資比例同借機擴權，繼續推進香港支那化。

推, 柒婆想借英國過橋冇咁易

仆街咁撚陰濕

明玩野

推！！！！！！！

林鄭想用份report 定調呢場係同政治訴求冇關係嘅反政府暴動 只係因為報吿嘅論調同佢一樣
先決定參考佢嘅做法 完全倒轉嚟做

2011 英國係警察開槍後黑人貧困區衝突
後面係黑人社區大型搶劫咁濟
報告完全冇政府自我檢討嘅成份
份報告同做法根本唔可以比較同參考

查一查中聯辦

掉返轉嚟講架喎

好陰險呀呢條毒婦真係...

柒婆又玩移花接木 屌你老母

行動組？ 推上國際？

又用火水救火

一句到尾 兩場「動亂」根本冇參考價值
林鄭只係因為報吿嘅論調同佢一樣
先決定參考佢嘅做法 完全倒轉嚟做

佢根本係先搵結論再參考 完全無視事件性質嘅分別
就算佢用檢討嚟改名 結論都係一樣
否則佢冇理由參考呢份垃圾

推呀

我屌佢老母臭閪

根本唔係apple to apple

先搵結論再參考 完全無視事件性質嘅分別

要經國際線同外國打定底

第一次見檢討唔係檢討自己既問題而係檢討人哋有咩問題咁我老細都日日檢討啦

唔係民生問題 係政治理念 香港自治問題
唔好比佢spin走

推
食屎啦林奠

係

話林鄭唔係黃都冇人信
啱啱先開始靜返啲已經不斷咁加緊火水
支持林鄭永遠做特首

林鄭又用火水救火

Dllm???

【先搵結論再參考 完全無視事件性質分別】林鄭想用份report 定調呢場系同政治訴求冇關係嘅反政府暴動 只系因為報吿嘅論調同佢一樣
先決定參考佢嘅做法 完全倒轉嚟做

2011 英國系警察開槍後黑人貧困區衝突
後面系黑人社區大型搶劫咁濟
報告完全冇政府自我檢討嘅成份
份報告同做法根本唔可以比較同參考

點解唔用北愛爾蘭暴動彭定康報告係要用呢一份？

想用呢招幫香港扣帽子？

先搵結論再參考

Cls, 乜料。
佢先係家教唔好

咁重獨咩立委員會
佢自己玩晒佢啦

推 唔可以畀嗰八婆用語言偽術呃到

屌你老母死林奠

tui

留名

推，

有無人已有整合tweet? 有既請擺link
無既我就嘗試寫寫

應該冇 tg gp唔見

其心可誅

又當市民白痴

721

我幫手掉上Twitter

屌佢老母啦成個政府

你見鼠王芬力推就知無好野

重post一次我幾個月前既預測

所以要廣傳
先搵結論相同嘅再參考 中學生做功課

後尾民間出左另一個版本
政府即刻收皮

我地可以參考下
我未搵到

dllm蝦人唔識英文，民意又扮睇唔到，顛倒是非，流氓式管治

777: 你哋全部都係垃圾 邊識Riots Communities and Victims Panel

到今時今日邊個信？信既都好有問題

lm

低能
幫推

點解唔乜都跟歐美嘅

PUSH

推呢個

檢討別人, 唔係檢討自己

淋病又想指鹿為馬
唔可以冷處理

個標題d字唔係好掂

屌推呀

開心完未呀！對家已經做緊好多嘢喇！

好難表達得嚟又要夠noise

痴撚線？

佢真係死唔認錯再用火水救火

掩耳盜鈴
偷樑換柱
顛倒是非

仆佢個街，完全唔係人
呢個冚家剷

carrie 好波 炒熱佢

當年may姐好似有份handle呢單野

真係最毒婦人心

你地休息完未

哇屌伏到
英國都好差喎搞個咁嘅委員會

痴撚線

推唔郁都要推!可以考慮將視線轉移返去肥彭北愛爾蘭果份?

呢份嘢英國民間一樣唔接受

哇你老母呀

diu

On9到+01

港英餘孽

呢條毒婦真係要幾仆街有幾仆街

屌你
完全冇諗住搞班狗
搞鳩啲學生市民，你老味
你都係勇武全面進場姐

曱近平

正一傻閪
當人傻

【重要】柒婆想玩野混淆國際視聽 想推獨立委員會出調查報告，但已事先將呢場運動spin做示威者窮及管教不足而引起的暴動

我地要將呢個企圖推比國際知先，以免場運動被國際誤解

中共一邊收買外媒，一邊打算吹風（with a so-called independent report)矮化香港運動，令外媒配合報導

英國原版委員會為暴動及受害者委員會 : 結論為家長管教不足，示威者無知貪錢，需投放更多警察，需加強教育

要多d 人睇到

同埋呢份報告真係講緊英國本土自己嘅情況，就係保守黨政府十年前接手後，一味 police cut、police cut

結果依家就算係倫敦，日常生活有野要報警都要半個鐘先有警察嚟，得鐵路警察（BTP）係火車、地鐵公司夾錢出糧俾差人嘅，先叫最正常，結果一暴動根本係控制唔到，只有加人呢條路

但呢啲唔係香港嘅情況

認真post

DKLM! 推！

亂扣帽子

妖

DKLM

屌你777

屌你老母
所謂認真反省果然係諗緊點樣整死香港人

要你查警暴，你就同我講家教

推 而家可以做咩

7婆見到結論啱用就出哂水

屌你老母 林奠

twitter? 唔好畀佢spin 滿足訴求
檢討又係假嘅

臭閪死八婆林奠

推 屌你 痴媽根架!

佢係咪真係英國特務黎

大家要清醒！係要就算成立獨立調查委員會係要針對警暴！唔係針對成個運動。

文宣小組

dklmcfh

屌佢老母當住全香港人面講大話

仆街林奠
又搏屌

推啊屌你老母

巴打好波

仆街

淨係睇個衰名都知又想屈人
想將獨立調查會拆件（監警+檢討民意成因）
跟住同人講政府已滿足訴求

一定要有文宣講清楚 咁樣拆件係同獨立調查委員會嘅權力同功能係完全唔同 尤其是對警暴 721831嘅調查深度
唔好俾佢耍走

要決不鬆懈

幫手推

仆街,想魚目混珠?

林奠呢條白婆真係壞事做盡

唔好以為用人哋個case，就可以推卸責任
係你立送中法例，令二百萬香港人要同你死過

屌你老母777

其實真係無人理9佢
明眼人都知佢想點
外國都知佢幾咁無能
不過唔可以放過佢！

推比人睇

呢條撚樣真係好打得

嘩 推呀

屌 又係要蘋果就比橙呢d陰招

又唔讀書又唔做野

佢成家英國人都咁唔了解﹙英﹚祖國風情

手

動

林鄭月娥稱考慮設獨立檢討委員會檢視社會動盪成因

行政長官林鄭月娥說，正參考英國等地經驗，成立獨立檢討委員會，檢視社會動盪成因，並提出建議。她承認，今次區議會選舉變成反對政府，表達對政府不滿的議題，對建制派選情當然有影響，但強調中央並沒有就選舉結果要求她問責，政府亦會繼續與建制派合作。

2019-11-26 13:10:21

吊，係調查，唔係檢討
重有英國果野係想單射落去黑警，唔係自己送中單野起頭？無咁易

係就學學彭定康報告書

記者記得問！！！

唔係肥彭寫果份？

冇人覺得佢唔惡毒，死毒婆
咁我地可以點做

叫你撤回，你就暫緩
叫你成立獨立調查委員會，你就成立獨立檢討委員會
從來唔肯認真聽市民訴求，淨係諗點樣出陰招

撚有呀!!死7婆!!
幾撚時死呀??

繼續攬炒

大家收拾心情味

沒endgame㗎

又要再講多次 呢場運動唔係經濟問題而起 而係因為港中矛盾
林鄭臭閪整呢個review committee想呃鳩邊個

成日諗住翻身

又淋火水

抹黑

推 條友究竟係有咩病 成6個月都仲係唔知醒做埋d仆街野

今時今日林鄭月娥在香港政府入面還有實權咩？

佢真的是還有能力指揮緊政府入面各部門？

佢想把香港人的問題轉移到燒舖，打閘機度

反正藍屍就算

亦可以搵D嘢出來搞下，當係回應香港人的訴求

真係屌你老母

管教警甴無方就有份，推

咪查飽佢 同監警會一樣 由尻佢自說自話 冇人想睇佢份報告

見佢出嚟講既，已經可以唔使理會啦。

屌啊

屌 推

警察犯罪打頭 水刑 721 831 開槍

直接搞個遊行主題係成立獨立委員會查警暴仲好啦，到二三百萬人出嚟唔係睇唔到呀？

母親真係永遠唔會令人失望
抗爭熱情一低落少少 又幫大家起機

換湯唔換藥
政府死性不改早已經係定律

屌佢老尾